今晚燒撚左myTV super佢

唔撚要了

閪到咁

唔洗指意再有人去big big shop/ myTV

一蚊都唔撚益你

不嬲都冇人買

收集my TV Super,拍片一次過燒

衰撚過狗

g持

一開始就冇買

唔洗買 舊垃圾送番黎

唔好呀,來緊幾天明教會同港人一同抗暴政

新聞都唔睇cctvb

Dump 9 黑警

無睇好耐，垃圾台執7 左佢啦

拎出去俾黑警啦

樓主先要cut 撚柒my 垃圾tv super
之後先燒

朋友送